我宣布 香港三大排位易主

中大 城大 理大 排名不分先後

各位中小學弟妹，以後要以入到呢三間U為目標
真係考唔入的話，先考慮其他大學

千祈唔好讀唔成書走去做狗呀！

恆大呢

i大呢？

三大呢兩日打到飛起
唔係要分化
純粹係做得好嘅就要表揚

HKU

樹大先係第一，其他學校只可以爭第二

聽日就會8大出晒黎

就算係港豬都唔應該入其他大學,
難保以後你返學俾警曱甴拉左都冇人出黎幫你

食子彈， 被自殺

Shitty 埋土校長

城大 理大係學生高汁
校長同高層都係廢喎

東鐵綫。

港大學生都好撚癲
可惜校長係支那屎

同意，教育思念值得第一

仲有沙Ｉ岳少俠

呢個真

自己醒水解格做中學啦屌

中大 大學站, 城大九龍塘站, 理大紅磡站

面臨降級危機

點會

中大 真一大
港大就差 d 個垃圾張翔

利伸樹仁仔
十分配服中大仔

能大排第幾？

學生離地, 老師藍, 校長紅
港豬內地生集中地, 真係好撚垃圾, 同前人無得比

新三大